呢個世界竟然有仔唔食送到埋嘴邊既女

話說之前lfk仲有得蒲既時候，我女仔大同同埋佢fd落去蒲，點知撞到另外兩個男仔大同。然後我個女仔大同死都要痴住個兩條仔玩，其中有一條仔睇中左個女大同既fd，於是就4個一齊返左屋企。返到屋企，個女大同既fd同睇中佢條仔係上格床搞野，剩返我個女大同同另一個男仔係下格床。突然間，我個女大同同佢講「你估下我地打茄輪係咩感覺」，條仔竟然同佢講「訓啦 唔好搞咁多野」

當我聽到呢個故事既時候，我心諗呢個世界竟然有女送到埋口都唔食，我個女仔大同質素究竟係如何低劣...

你個friend應該係應酬你哋

有冇考慮過其實是gay的

大學同學就大學同學

中！

訓埋一張床無搞野經常有啦ching

打少幾隻字係咪會死 大乜撚野同

你個frd係咪姓方㗎

你應該聽錯，應該係
算啦你都係唔好搞佢啦，搞我啦

岩岩load 撚咗一陣乜撚野叫女仔大同同

可能剛口爆完，唔想打茄輪

可能佢好眼訓

大同？
大同性戀者？定 方大同？

咁撚多個方大同訓埋一張碌架床

大同同學幾隻字好難打

女你老母大你老母同

小異去咗邊